要擁有必先懂失去怎接受

#bawling

誰能憑愛意要富士山私有